VPN google search驗證問題

近期整左隻vpn 但係成日Google search彈依舊野出嚟

想問點樣整走佢
定係用VPN都會係咁？

咁樣有咩問題

成日要驗證好麻煩

邊隻 VPN
轉啲無咁多人用嘅國家 IP

Surfshark 用緊菲律賓
其他嗰啲好慢

試下新加坡

語音好易通過 試下

duckduckgo啦

建議人地用 duckduckgo 又唔建議埋用咩 browser, 咁即係好似答一半，唔答另一半咁。

佢都冇問

tor

普通人唔需要用tor，佢哋唔識但用只會令到自己更加危險

電腦chrome可以裝佢